大力：！＠＃＄；％＾＆？＊（

搵腳指公塞鬼啲好煩嘅人個鼻哥

「」「」「」「」「」「」「」「」「」「」「」「」

打完再逐一刪晒佢
快啲收我啦

未發生之前特別煎熬
反而到真係面對去處理個心就會靜少許
難怪話緩解焦慮最好嘅辦法就係做令你焦慮嘅嘢
幾有道理...

咩凍

鐵戇戇 崩一次 次次崩

崩壞了

海底都有得睇